大家知唔知有個鍾意娜璉嘅痴線佬?

係邊個娛樂台手足好認咗佢...

牙喪你本人?

我係娜璉中學時期既私生子..

友sir黎== 娜璉幫佢打氣

呢度人少少我都唔怕認啦唉

友sir呢排成日on duty
係少咗時間出火嘅...

米屈啦
娜璉仲係處...

原來就係你個痴線佬...

其實唔痴線==
正常人都係咁做......

同得娜璉做愛嘅人唔係揸白卡就一定係喪心病狂

又想撩教打??

喪心病狂=揸白卡?

唔想同娜璉做❤咩

佢娜璉黑我打死佢

幫手懲罰牙現好啲...

下 牙現冇罪==

佢搶走左溫溫...

我中出佢

最近隻手痕

身痕？

鍾意娜璉呢啲臭閪肯定仲係未破處的死廢老

鐘意多賢呢...

娜蓮淫娃格，應該除咗sa mo外
最好屌，同thomas差唔多

躝啦